有冇人仲keep住由細玩到大既朋友?

有兩個差唔多bb個陣已經識,真係玩左好多兩,到中學唔知點解疏遠左,而家已經冇任何佢地消息

小一到宜家十六年啦

五歲到依家廿八歲
好多fd都係小學keep到依家

朋友都冇個

反哂面

why?

same 0朋友

有4個朋友小六去到呢家 都14年了

有10幾個因為小學同學加上又住埋同一條村
成日見到面識左廿年都黎
有d變到mk仔

冇朋友。完

諗唔明點解成廿幾年人一個知心朋友都冇，真係好失敗，得女朋友覆我wtsapp, 其他fd一句起兩句止，好lonely，今日無端端諗起呢樣野訓唔著

唉 見到呢個 po 講朋友
尋日先發生左件小事
令我覺得大學時識落既朋友
到依家出黎做左野幾年
whatsapp group 依然存在 間中 傾一兩句
但覺得口型愈來愈唔夾

四歲嗰陣去呀婆屋企住過一陣 識咗個女仔 但自此就冇再見過

佢叫嘉嘉/加加/家家 唔識串 屯門廿七樓 有冇上連登呀你

keep得最耐嗰個都係13歲到而家21歲

今年30
小學fd 0
中學fd 2
大學fd 2

我失敗過你好撚多 朋友一個又冇 女朋友又冇 連wtsapp都冇人可以傾 冇用wtsapp成年